突發 又一城開始多人

City BU同我過晒黎又一城
嗌爆佢

幫推呀

721 唔見人

831 打死人

101 亂射人

推

推丫

P牌仔推唔到
幫推呀

push!!!!

幫推

解散警隊 刻不容緩

又一城要人

轉頭嚟

吉野家驚到落閘

now?

扑野家都係時候收皮